估唔到講左咁耐69大遊行

今日問啲fd去唔去 佢地問69咩事有咩搞
睇黎宣傳仲未係好夠 要令到啲後生仔覺得出黎遊行係件好威好有責任既事先會吸引到多啲後生仔出黎

因為你地大部份都只係呢度宜傳

碌鳩大又痕

開多啲街站

因為你地淨係係度個個post都入去話唔好意思借d位
咁外人冇睇連登果d點會知

咪係on 撚鳩，不斷重覆同一平台宣傳

請洗版人士去香討，baby kingdom 同fb 呢d 少d 人理時間的地方作宣傳，連登再宣傳效益已經唔大

喺呢度講冇用

來來去去都係果班人

Echo chamber

要上fb

[反送中] 69 搞大佢！

阻阻大家，我開咗個post 討論可以點樣加強宣傳，有興趣歡迎入嚟講兩句